大行保險請人

國際銀行請電話保險從業員
服侍高瑞客戶
齊牌及有相關經驗優先
底薪$28000 + 季度花紅
請留tg

高端* 打錯字

28000$ 咁多
無牌無經驗 岩岩fg finance 狗 請唔請

有興趣睇睇

年薪ar ma

底薪28000定底薪8000連佣先28000呀

齊牌有經驗先搵我啦

Ching有興趣留tg

lm